13年既mac book pro 可以拎去邊到換電同keyboard？

見到apple 官網話13年以前買既mac book 唔可以拎去apple store 換電

請問有邊到可靠可以換電同keyboard？

9年機換左佢啦

順到痴線wor，我部機果時係全部top spec，差唔多3皮野

不嬲買機唔洗順 除非你開公司者
幾貴都好都會老化再停產
救唔到嫁啦

人地用得開開心心你又叫人換
又唔係壞

咁係冇得救，點拎9年前全新零件出來

試下上Amazon買，之後自己換。

我12年嘅mbpr都自己換電

我上次係叫人响美國拎黎 香港點買真係唔知

快啲換呀 啲電個殼軟左 如果漏野會好難換

屋企部腦交下電費睇下片開下ps整下証件相 夠晒做

屌 我部14年佢都話無得換電

如果中意DIY，可以試吓，我一向幫趁開，佢賣啲嘢有保障，amazon好多伏，可免則免！

當然連運費佢唔會最平，但唔會俾啲垃圾你

我都係13年MBP，上年自己換咗電同keyboard ，
電唔難換，keyboard幾十粒鏍絲逐粒上幾係嘢

真係冇鋪頭幫手搞咩

換電就好易，如果keyboard都壞就不如直接插mon當台機用吧喇，你估你出去俾人換唔貴既咩

拎到去genius bar佢話無得換？
我部14年macbook pro舊電發脹仲想拎去換電添

係
DKLM
無得換我book果時你就同我講啦
又唔係無我部機啲資料
拎到去先話無得換

我部2015年MBPR 13inch上年8月果陣電池漲到部機都唔肯充電，最後攞左去新高登1樓間JKIT度換電池，等左兩個鐘之後搞掂，750蚊落樓，平過我自己起ifixit買件換

sorr 記錯左，應該係700蚊先arm

上次換ssd 有粒螺絲滑左牙有無得搞

nvme ssd 定sata ssd?

sata 掛，唔係好識
原先想將個dvd rom 換埋做ssd,點知滑左牙拆唔到dvd

上網search下
好多都專換macbook iphone電既細鋪頭仔

ifixit

唔知可唔可靠我見apple官網好似話可以搵佢認證果d 鋪